山齊士已成曼聯負擔 摩帥該將他擺出正選

一月轉會窗口，山齊士加盟曼聯無疑是英超轉會案中最受關注的。但頂著超級高薪的光環，山齊士加盟曼聯後卻陷入了掙扎，他至今無法踢出應有身價。《太陽報》首席專家Neil Custis便認為，摩連奴該把山齊士拿出正選。

以下是Neil Custis的評論文章摘譯：

當山齊士加入曼聯時，他演奏鋼琴的宣佈方式讓人眼前一亮，然而到目前為止，山齊士在奧脫福依然沒法踢出應有身價。曼聯為他花費了大筆資金，但山齊士的表現卻不是對等的。或許摩連奴該做出一個重大決定了，那就是在週六踢利物浦時，把山齊士放在後備席上，相信多數球迷也不會責怪摩連奴做出這樣的決定。

對陣水晶宮，山齊士全場丟失球權達到了驚人的34次，但這甚至都不是山齊士來投曼聯後的最差表現。在輸給紐卡素的比賽中，山齊士竟然有36次丟失球權。在一個團隊中，沒人敢這樣浪費球權，有時山齊士這種浪費，甚至都讓他的阿仙奴你隊友們感到憤怒，特別是他還經常向隊友要球。

或許摩連奴該做出調整了，從目前的情況來看，如果摩連奴踢4-2-3-1，那盧卡古身後的三人應該是馬達、連格和馬迪爾。如果摩連奴踢4-3-3，那盧卡古踢中鋒，馬迪爾左路，連格或者馬達踢右路。

現在來看，山齊士表現不好，也和他的身體狀態沒有達到最佳有關。但如果山齊士想要留在這支曼聯隊，那他無疑需要做更多的事情。可以肯定的講，如果山齊士週六對利物浦正選，那高普一定很高興......

（小九）

樓主係小九？

願意用山狗換25b

+5000m

有時山齊士這種浪費，甚至都讓他的阿仙奴你隊友們感到憤怒，特別是他還經常向隊友要球。

阿仙奴

哇
免費真係大筆資金
反曼好野

3x萬週薪吹到50萬 信啲on9報紙

到時無人鳩吊波唔得掂啦

有人咁on9仲信係50萬人工先好笑

Yes.

反山=on9